呢道有無人玩街頭健身？

想問下應該點入門

屌板

留tg?

去you tube睇下calimove,fitness faq,austin dunham先